林奠提出五大訴求

1.對唔住，我唔答啲咁無聊嘅問題。
2.對唔住，我唔答啲咁無聊嘅問題。
3.對唔住，我唔答啲咁無聊嘅問題。
4.對唔住，我唔答啲咁無聊嘅問題。
5.對唔住，我唔答啲咁無聊嘅問題。